[Bin C]楊岳橋:香港仍然有險可守

楊岳橋認為，真正的轉機是香港仍「有險可守」包括獨立司法系統、半個民選議會等

呢件嘢算鳩掃把

但好多人投佢喎

真係好天真，黨主席連半年後既情勢都預測唔到

呢條友真係屌佢老母啦，相信法治，而家法治咪就係搞到咁撚樣囉，屌，佢自己就坐糜廩粟，義士就坐監，屌！

羅37都好多人投
btw 袋巾近2年鵪鶉咁就知法治已經染晒紅

幾年前講過themis已經係支那雞

琴晚仲叫人相信法治，我真係想屌佢老母

垃圾

唉，呢班維持社會穩定嘅政棍！屌佢老母大爛臭化屄

雕你老母又係揾食泛團

依d所謂反對派係對香港有害

上個月先做777身邊既死太監

勾結共狗死全家

好老實佢補選同16年選舉場戲係做得好好
選舉完晒而家咪現晒形囉

睇佢fb啲人嘅回覆真係笑死

自從呢件垃圾入咗垃圾會之後
我都唔好意思話俾人聽自己住新東

信條撚咩

佢老味見佢fb打d濕狗文就火

好多港豬左膠受落

咁先引到班友投佢

佢講得冇錯啵

到今時今日仲叫人繼續相信法治
相信佢應該好快效法佢師傅十一哥加入共狗